對抗蒙面法，而家開始返工每日請戴口罩

無論你係返咩工，都請大家戴個口罩
戴口罩返工無犯法，有狗查就比佢查，查完可以戴返。

全香港人請用行動證明反對呢個惡法。

推